\section{gapi Lista de clases}
Lista de las clases, estructuras, uniones e interfaces con una breve descripción:\begin{CompactList}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GAsymmetricHollowBox} (Definicion de la clase \doxyref{GAsymmetricHollowBox}{p.}{classgapi_1_1GAsymmetricHollowBox}, que representa una \char`\"{}caja hueca asimetrica\char`\"{} )}{\pageref{classgapi_1_1GAsymmetricHollowBox}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GAsymmetricRoundedHollowBox} (Definicion de la clase \doxyref{GAsymmetricHollowBox}{p.}{classgapi_1_1GAsymmetricHollowBox}, que representa una \char`\"{}caja hueca asimetrica\char`\"{} con esquinas redondeadas )}{\pageref{classgapi_1_1GAsymmetricRoundedHollowBox}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GBox} (Definicion de la clase \doxyref{GBox}{p.}{classgapi_1_1GBox} (caja) )}{\pageref{classgapi_1_1GBox}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GCone} (Definicion de la clase \doxyref{GCone}{p.}{classgapi_1_1GCone} (modelo de un cono) )}{\pageref{classgapi_1_1GCone}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GCylinder} (Definicion de la clase \doxyref{GCylinder}{p.}{classgapi_1_1GCylinder} (modelo de un cilindro) )}{\pageref{classgapi_1_1GCylinder}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GHollowBox} (Definicion de la clase \doxyref{GHollowBox}{p.}{classgapi_1_1GHollowBox}, que representa una \char`\"{}caja hueca\char`\"{} )}{\pageref{classgapi_1_1GHollowBox}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GHollowCylinder} (Definicion de la clase \doxyref{GHollowCylinder}{p.}{classgapi_1_1GHollowCylinder}, que representa un \char`\"{}cilindro hueco\char`\"{} )}{\pageref{classgapi_1_1GHollowCylinder}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GHollowTruncatedCone} (Definicion de la clase \doxyref{GHollowTruncatedCone}{p.}{classgapi_1_1GHollowTruncatedCone}, que representa un \char`\"{}cono hueco truncado\char`\"{} )}{\pageref{classgapi_1_1GHollowTruncatedCone}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GInputs} (La clase \doxyref{GInputs}{p.}{classgapi_1_1GInputs} define el contrato de las variables y grupos de variables de una construccion geometrica )}{\pageref{classgapi_1_1GInputs}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GPartialHollowCylinder} (Definicion de la clase \doxyref{GPartialHollowCylinder}{p.}{classgapi_1_1GPartialHollowCylinder}, que representa una \char`\"{}rebanada\char`\"{} de un cilindro hueco )}{\pageref{classgapi_1_1GPartialHollowCylinder}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GPlainInputs} (Definicion de la clase \doxyref{GPlainInputs}{p.}{classgapi_1_1GPlainInputs}: implementacion de la clase abstracta \doxyref{GInputs}{p.}{classgapi_1_1GInputs} que archiva las entradas en texto plano )}{\pageref{classgapi_1_1GPlainInputs}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GPolyLine} (Definicion de la clase \doxyref{GPolyLine}{p.}{classgapi_1_1GPolyLine}, que representa una poli-linea como una sucesion de cajas )}{\pageref{classgapi_1_1GPolyLine}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GRoundedHollowBox} (Definicion de la clase \doxyref{GRoundedHollowBox}{p.}{classgapi_1_1GRoundedHollowBox}, que representa una caja hueca redondeada )}{\pageref{classgapi_1_1GRoundedHollowBox}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GSphere} (Definicion de la clase \doxyref{GSphere}{p.}{classgapi_1_1GSphere}, que representa una esfera )}{\pageref{classgapi_1_1GSphere}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GTruncatedCone} (Definicion de la clase \doxyref{GTruncatedCone}{p.}{classgapi_1_1GTruncatedCone}, que representa un cono truncado )}{\pageref{classgapi_1_1GTruncatedCone}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::GXMLInputs} (Definicion de la clase \doxyref{GXMLInputs}{p.}{classgapi_1_1GXMLInputs}: implementacion de la clase abstracta \doxyref{GInputs}{p.}{classgapi_1_1GInputs} que archiva las entradas en xml )}{\pageref{classgapi_1_1GXMLInputs}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::Matrix$<$ T, n, m $>$} (Definicion de la clase \doxyref{Matrix}{p.}{classgapi_1_1Matrix} )}{\pageref{classgapi_1_1Matrix}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf gapi::NTuple$<$ T, N $>$} (La clase \doxyref{NTuple}{p.}{classgapi_1_1NTuple} es la clase base de puntos y vectores. Se trata de un arreglo de N valores de tipo T. Define los operadores y funciones necesarias para realizar operaciones simples de algebra lineal )}{\pageref{classgapi_1_1NTuple}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf Point} (Definicion de la clase \doxyref{Point}{p.}{classPoint} )}{\pageref{classPoint}}{}
\item\contentsline{section}{{\bf Vector} (Definicion de la clase \doxyref{Vector}{p.}{classVector} )}{\pageref{classVector}}{}
\end{CompactList}
